將軍澳有無巴士去屯門蝴蝶邨

將軍澳有無巴士去屯門蝴蝶邨附近

將軍澳好似無車直入屯門

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

要去到藍田轉259d

油塘都得

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞

一係黨鐵，一係98A/296A 出到觀塘轉259D(好似係)

知唔知車程要幾耐

預翻個半鐘

唔該哂巴打

最好296a觀塘轉屯門車
抵啲

你應該係去shopping

去到屯門公路轉車站搭到259D/59M/59X你就贏

最快應該係觀塘轉259D
290系列去到眾安街行過去荃灣站轉59M或者平日早10晚7半原地等59A
其他...要轉兩次車唔推薦

如果你唔怕黨鐵又唔介意企嘅話你可以考慮去到美孚a出口搭59x